［置頂 ］831港島宗教大遊行 無懼白色恐怖

轉載： 我們是一群沒有連登account的60後耶撚，希望連登巴絲打支持我們舉辦這個「為香港罪人祈禱」大遊行，也歡迎不同宗教人士參與，例如歡迎市民帶同唸佛機出席遊行。

召集十萬基督徒為香港罪人祈禱大遊行

日期：31/8
時間：下午1230集合、1300起步(預計當日下午民陣會舉辦遊行，因此提早起步。)
集合地點：灣仔修頓球場
遊行路線：軒尼詩道→金鐘道→花園道→上亞厘畢道
活動詳情：遊行至循道衛理、警察總部、聖約翰座堂對開的花園道及禮賓府時，將稍作停留進行讀經和唱聖詩。
註：由於是次活動為宗教活動，按公安條例可豁免向警方申請，是故將不會辦理不反對通知書。

第一站：循道衛理香港堂
主題：為守護家園的香港人祈禱

「非利士人也漸漸的迎著大衛來；拿盾牌的走在前頭。非利士人觀看、見了大衛、就藐視他；因為他年輕、面色光紅、容貌俊美。非利士人對大衛說、你拿杖到我這裡來、我豈是狗呢。非利士人就指著自己的神、咒詛大衛。」《撒母耳記上17:41-43》

第二站：灣仔警察總部
主題：為將受懲罰的人祈禱

「當下耶穌說：父阿、赦免他們；因為他們所作的、他們不曉得。」《路加福音23:34》

第三站：聖約翰座堂
主題：為支持香港的列國祈禱

「我憑公義興起古列、又要修直他一切道路；他必建造我的城、釋放我被擄的民、不是為工價、也不是為賞賜；這是萬軍之耶和華說的。」《以賽亞書45:13》

終點站：禮賓府
主題：為罪人祈禱

「這時候、賣耶穌的猶大、看見耶穌已經定了罪、就後悔、把那三十塊錢、拿回來給祭司長和長老說、我賣了無辜之人的血、是有罪了。他們說、那與我們有甚麼相干．你自己承當罷。猶大就把那銀錢丟在殿裡、出去屌死了。」《馬太福音27:3-5》

（以上部份經文在遊行期間會以天主教聖經版本讀出）

和理非 或者未有心理準備嘅可去上面嘅遊行！
可以聚集到更多人係港島!!!!
一樣係港島遊行
人多=保護欄

推

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

推呀
聽日唔可以少人呀!!!!

自推20

19

18

push

17

16

1

重讀衝入立法會時候嘅宣言
重申英中聯合聲明失效
HKEXIT

【831突發！推到比前線】831 光復香港宣言！！！

又要打搞穌哥 thanks

我要入新教

預言：831無人提、無文宣、當日無人出，民氣盡消，抗爭宣告失敗，政府聯同黑狗大清算示威者，不久之後中國於香港進行種族清洗、屠殺、滅絕。

你班撚屌
頭先又求圖
依加文宣用左勁短時間出圖 又唔推post

15

831

14

支持宗教活動

13

12

11

推爆

721 85 811

求大家推上去

上帝打救

推推！！！

我要祈禱！

無懼白色恐怖，聽日見！

我愛耶穌！我要消費！我要救香港！

Push

求大家推上去呀

有冇link?

你警局有200萬個位咪拉攞

因果由國、容港治己

🙏🏻主，請垂憐香港人🙏🏻

推!!!!

831
和理非 勇武
繼續共同進退

拒絕白色恐怖

宗教自由被侵犯

gogogo

宗教遊行都俾人打壓係咪可以禁制警隊？

831見

721
811

Pish

Push呀

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

Sing hallelujah to the lord

join

唔係遊行黎架～係祈禱會～～

岩岩 神 報夢同我講
叫我聽日出黎去為香港人祈禱

英文文宣召喚！！！
要同國際講高度自治已死，香港人要求美英重新審視中英聯合聲明實施狀況，以及香港關係法
"High degree of autonomy is DEAD"

"Boris, please re-evaluate the implementation of the Joint Declaration! Don't let China humiliate the Queen!"

"Please pass the HK Human Rights and Democracy Act ASAP! Please Liberate Hong Kong!"

。

幫手推上熱門好冇呀!!!!!!!!
諗到方法令聽日多人又安全啦
又冇人推

［置頂 ］831港島宗教大遊行 無懼白色恐怖

推 831

.

push一齊去祈禱驅魔!

Tui! See you tmr

推呀

做文宣呀

amen！